\begin{exoApp}{20}{2}[Algorithme et géométrie]
\label{\formatexo{1}}
Pour changer, faisons un peu de géométrie !
\begin{enumerate}
\item Lister les opérations géométriques élémentaires possibles à l'aide d'un crayon, d'une règle \underline{non graduée} et d'un compas.
\item Décrire un algorithme coupant un segment $[AB]$ donné en trois segments de même longueur.
\item En partant sur le même principe que l'algorithme décrit dans la question précédent, écrire un algorithme coupant un segment donné en $n$ segments de même longueur.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
